其實自2017 年起，林奠正苦巳是極權開始

其實自2017 年起，林奠正苦巳是極權開始

2018 年頭，在中資公司無故被同事篤灰，言談間表達對公司不滿（呻兩句相信很正常吧）然後公司高層係唔比我解釋情況下，話告我滋擾同事誹謗公司，我問你有咩證據證明我「誹謗」公司。然後高層捉字蝨話你講左「誹謗」兩字，姐係你認左誹謗公司

果時覺得人性好醜惡，自問果時公司有難，我第一時間幫忙。但極權中資公司返轉豬肚，扼殺言論自由，2018 巳係咁，很難想像2021 後係咪呢類中資公司橫行。

由於我被中資公司老屈，在白色恐怖下，我有心理陰影，不敢信人。更患上抑鬱同焦慮症

又黎
loop左幾多次